拉埋藍絲一齊抗爭嘅方法！一齊推爆佢！！！

藍絲關心政治？算把啦，佢地最緊張嘅係乜野？係利益啊！講白啲，即係錢。好多藍絲認為示威者會上街或者遊行係收左錢，即係同大家講，佢地既腦入便只有錢啊！！！
政府出左緊急法，首先係禁蒙面法，不過緊急法仲可以隨時沒收市民既財產！！政府俾左個咁好嘅位我地入，唔係唔入吓嗎？
既然啲藍絲咁緊張啲錢，我地就同佢地講，政府喺緊急法之下係可以隨時話沒數你地嘅財產架！！！！你估下佢地會有咩反應？就算佢地唔9衝出去㩒錢，都會有懷疑，畢竟係自己最緊張嘅野。呢個時候我地根據佢地嘅反應回應，務求要令藍絲加入我地全民㩒錢行列！！！

以下係估計可能會出現既反應：
1.「咩話？會收晒我啲錢，咁我應該點做好？」
呢款最易搞，叫佢去銀行㩒晒啲錢出來，搞掂。
為防有銀行職員問佢點解拎咁多錢，教佢答埋：「政府出緊急法，我啲錢隨時拎唔返，拎左出來放喺自己度安全啲。」等佢地幫手做埋宣傳。

2.「政府都未話出，你驚Hi咩」
呢款難搞少少，但係都唔難，只要問番佢：「到佢話收既時候，你估你仲拎唔拎到？」
就算佢唔行動，都至少可以埋下種子，到時勢更不穩，佢地就會好驚青咁去銀行㩒錢。

3.「你講嘅野完全冇根劇。」
呢款同上面嗰款差唔多，只要應佢：「你咪唔好信囉，睇下到時邊個蝕底～～」效果同上面一樣，未必有即時作用，長遠而言可以將呢個講法散出去。

4.「就算拎晒啲錢出來，政府都會收架啦。」
直接答佢「你覺得到時啲錢係喺銀行安全啲啊？定係放喺屋企安全啲？」

5.「我信政府唔會收我啲錢。」
「你信佢當然冇問題啦，不過佢要收既時候？你可以點？？」

除左講緊急法之外，仲可以講身邊好多人已經去銀行㩒晒啲錢出來，藍絲好多都係人做乜佢地做乜，特別係利益尤關之時。如果身邊有人已經㩒左錢出來，記得Share俾佢地，特別係誠哥一早撤資呢單野。總之我地日日講，時時講，你覺得啲藍絲真係可以咁老定？

一句講晒，同藍絲要溝通到，只有利益，當佢地利益受損之時，佢地就會同我地一樣：反抗。

以下係喺網上有關資金流動既新聞，大家記得Share俾藍絲屋企人或者朋友。
加多句，「而家唔㩒，到銀行冇晒錢既時候，連老本都冇啊！」

李嘉誠再撤資？

【全民撳錢】金管局：8月港元存款減少1110億元

巴斯警告港經濟將嚴重下滑 大量資本外流

【國際早班車】高盛料逾300億港資流向新加坡

摩通:部分外資考慮撤走香港業務

光復香港
時代革命

自推1/10